# Design Patterns...
 Esses projetos são apenas para estudo dos padrões de design. Linguagem escolhida, foi C#(CSharp).

 Esses modelos foram retirados com base na literatura atual sobre o assunto.
 
 Livros como:
   - Head First Design Patterns.
   - Padrões de Projetos: Soluções Reutilizáveis de Software Orientados a Objetos.
   - Adaptive Code: Agile coding with design patterns.


 Obrigado !!!

